原來專一付出一段感情係錯

原來太專一對佢太好冇異性朋友
換來話想恰醋都冇 想刺激 新鮮感幾重要
發現乖乖仔好仔係香港冇用

樓主似比人帽咗

全部女人都係賤人，係仆街

女人就係咁
成日話香港無好仔
但又男人唔壞 女人唔愛

男人唔壞女人唔愛?

佢又真係講男人唔壞女人唔愛

未知啦 搵個另一個我都有信心比佢好。
只不過發現 原來專一都錯

所以咪做乖仔啦
利伸: I know that feel

bro I know that feel
原來太專一 對佢太好 係會令感情光速變淡
然後就沒有然後

呢個真 啲女人一慣左你對佢好
以後你對佢好都只會覺得你應份
唔會感動或感恩

我太專一都要被人飛sosad
但分左手先知呢個世界有幾大

係，習慣變自然，對太好就要會要求你其他野

專一 =悶，冇挑戰性，冇新鮮感

經歷過手已分 愛自己仲好

Sosad

但我ex真係好好，只係我工作搵得少，但我同佢一齊完全無同其他女仔交流

我而家女朋友都幾好，但呢排見得密左，反而冇之前見咁sweet，之前仲未放sem break，又要温習又要返學，見一面都難，寧願有時夜晚訓小啲拎時間出黎傾陣計，見下面咁，每次都好唔捨得咁走，而家反而慣左，咁冇珍惜相處既時間

見太多唔係好事，除非結左婚
我有個問題想問下，我敢講最鐘意既人係ex，但知到都無可能一齊返，而家打算同一個人發展，果個人都幾好，唔會係自己最鐘意，但可以最愛係佢，會唔會好矛盾

專一冇錯，對感情認真都冇錯，係錯對象姐

女人未到80歲都唔好比飽飯佢食

專一無問題
不過要學識打女人
等佢覺得自己地位同狗一樣就ok

我都覺得佢係好好 佢分開時都有話係佢自己問題
我係一個好好嘅伴侶 但佢冇咗感覺
我都係同佢一齊就冇同過其他人交流
係咪真係太好會容易令人生厭

小別勝新婚係真嘅
Btw巴打其實可以去試下
冇必要因為一個冇可能既人停低自己嘅腳步
首先 一個冇可能人就好似一個陌生人咁
做咩要為左個陌生人停低呢
同埋而家講最鍾意姐，過多兩次之後
已經忘記得7788，最多得好微既感覺
利申：過來人，經歷過亦經歷緊

same bro 仲有同佢聯絡嗎？果時分手大家都有話會係好朋友，有咩都會幫大家，你地寧願咁定唔再聯絡

分左手之後，真係好快變得陌生，我知唔係被綠果d，唔關第三者事，係大家都有問題存在，我生日佢無再wtsapp我講生日快樂，岩岩新年都無講，我係想關心下佢同佢講佢先應返我，打算唔再搵佢，但以前既野同相都會keep，畢竟一齊經歷過

錯就係錯 不過係錯對象
呢個只係一個生命過客 比你自己進步
預啱人時做得更好 正能量啲啦 唔好諗自己有錯
樓主加油